{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035834",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74663&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창대관령가는길펜션"
    },
    "text": "アンバンデギの近くにあるペンションは星がよく見えるところでアルペンシアリゾートや龍平リゾートなどの周辺名所があります。 入室は5時以降可能で、退室は22時以降です。 このペンションには0ROOMと02ROOMがあり、スパ施設もあります。 さらに、電子レンジと常備薬、基本調味料はすべて提供され、バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルしており、使用時に料金が必要です。 事前予約が必要ですが、当日予約も可能です。 客室内では最大人数の超過と肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能であり、ペットの出入りと保護者同伴なしの未成年者の利用も制限されます。 また、火災危険物質の使用とゴミの分離に注意しなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中は料金が調整されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室は5時以降可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような客室がありますか？",
            "answer": "このペンションには0ROOMと02ROOMがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはスパ施設はありますか？",
            "answer": "はい、スパ施設もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをする際、炭とグリルはレンタルできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルしており、使用時に料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの予約は必要ですか？",
            "answer": "はい、事前予約が必要ですが、当日予約も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での料理に制限はありますか？",
            "answer": "はい、客室内では最大人数の超過と肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴でなければ利用できませんか？",
            "answer": "はい、ペットの出入りと保護者同伴なしの未成年者の利用も制限されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何に注意が必要ですか？",
            "answer": "火災危険物質の使用とゴミの分離に注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズン中でも変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中は料金が調整されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 259,
        "QA": 358
    }
}